我深黃都忍唔住down左安心出行

真係幾好用

樓豬手足黎
拉

成班阿伯係度排隊填 我直接掃一掃唔好

我都有裝，夜晚可以食元氣

呢樣真

啲人真係盲反

你食咩食到成班ah叔排